比你一個累死

話你啊！望！
又話唔割？兄弟係有做得唔好
今次錯 下次唔好再犯就得啦 你地屌佢 佢會開心？
佢地辛苦左成日
人人都有心情唔好既時候係隔離哥d人應該幫下佢 拉開佢 等佢唔好繼續
都發生左啦 而家屌佢係咪改變到先？
死都不割

真
個手捉唔撚屌廢老走到既話
下一班車既咪又係會黎大圍捕
屌佢老母根本就一撚早預定捉鳩你
唔通因爲呢10幾分鐘就突然落撚曬黎咩

廢話
Block

其實佢唔鬧 狗都入左控制中心 可以隨時唔俾架車開
所以佢留唔留低鬧係冇影響

心情唔好唔係借口
出得黎發夢, 每分每秒都係戰場
你岩岩係旺角站俾狗追, 好好彩上到列車, 黨鐵肯開車, 已經好好彩
點知你唔珍惜, 係太子站同廢老嘈, 仲係車箱入面噴滅火筒搞到好多煙散唔到
你知道太子站上面就係警署
你知道班狗會衝入站
你知道班車會開唔到
仲同廢老嘈? 係月台磨爛蓆?
呢班低智人士, 我一定大力屌, 第日害撚死我

8.31 太子恐襲
黑警無差別攻擊市民
煲大佢啊!

Push